打風先嚟上堂，係咪連個天都唔鍾意我

怕乜嘢喎，我地有zoom呀嗎

屋企信號唔好

Mo computers wor

轉台啦！

你點知一定會連到線架？